點樣接受一個可愛嘅女仔肚入面有屎

挨落佢肚仔=挨喺啲屎上面

肚腩黎架姐

因為靚女唔會屙屎

撕開佢肚皮 𢲡條大腸小腸出黎 通乾淨d屎佢
再縫合返 再訓落佢既可愛肚皮

Cls